<item>
<title>Cap.1 - Ha´i´ole</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/1/3-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/rcasmkostrtelanc/</link>
<info>Steve McGarrett escapa de la prisión en la que está encarcelado por el asesinato de la gobernadora del estado con la intención de atrapar al verdadero responsable del crimen, Chow Fat. Mientras, el equipo de Hawai 5.0 trata de encontrar las pruebas necesarias que demuestren su inocencia y, para ello, cuenta con la colaboración del antiguo mentor de Steve, Joe White (interpretado por el popular Terry O´Quinn, John Locke en Perdidos). Sin embargo, no podrán contar con la colaboración de Kono, suspendida por asuntos internos. Además los protagonistas desconocen que, entre sus miembros, hay un traidor infiltrado por Chow Fat. ¿De quién se tratará?.</info>
</item>
<item>
<title>Cap. 2 - Ua Lawe Wale</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/1/4-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/lkcbsdprdpfcrlkr/</link>
<info>Un nuevo miembro se incorpora al equipo de Hawai 5.0: Lori Weston (interpretada por Lauren German). El equipo de investigadores tendrá que enfrentarse en esta ocasión al secuestro de una adolescente por parte de unos desconocidos. Aunque en un primer momento los motivos parecen económicos, la causa real es mucho más compleja y oscura. Mientras Kono tendrá que enfrentarse a la investigación por parte de asuntos internos que determinará su futuro en el cuerpo de policía. El episodio cuenta con la participación de numerosos rostros populares: Bruce Davison (actor nominado al Oscar como mejor intérprete de reparto por Compañeros inseparables y que ha participado en títulos tan populares como X-Men) o Tom Sizemore (actor de reparto al que hemos podido ver en títulos como Salvar al soldado Ryan o Black Hawk derribado).</info>
</item>
<item>
<title>Cap. 3 - Kame´e</title>
<thumbnail>https://cdn9.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/1/5-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/amftqpflmpptkpds/</link>
<info>El equipo de Hawai 5.0 trata de descubrir quién está asesinando a los miembros de un equipo especializado de la marina norteamericana. El tiempo corre contrarreloj en la investigación, mientras el número de víctimas va aumentando. Para ello, volverá a contar con la colaboración de Joe White (interpretado por el popular Terry O´Quinn, John Locke en Perdidos). Por su parte, Kono, apartada del cuerpo de policía, establece contacto con unos ex agentes relacionados con los bajos fondos de la isla. El episodio cuenta con la participación especial de William Baldwin (intérprete que ha participado en series como Dirty Sexy Money y en películas como Llamaradas, con Robert De Niro o Sliver, con Sharon Stone)</info>
</item>
<item>
<title>Cap. 4 - Mea Makamae</title>
<thumbnail>https://cdn9.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/1/6-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://gamovideo.com/nktel18vw4fr</link>
<info>El equipo de Hawai 5.0 investiga el asesinato de un buzo especializado en la búsqueda de tesoros submarinos. Todo apunta a que el difunto había podido localizar un antiguo navío español que albergaba numerosas riquezas en su interior. Por otra parte, Chin Ho descubre que Kono ha entrado en los archivos policiales con su contraseña sin estar autorizada tras su suspensión. El episodio cuenta con la participación de numerosos rostros conocidos William Baldwin (intérprete que ha participado en series como Dirty Sexy Money y en películas como Llamaradas), Peter Fonda (mítico actor protagonista de Easy Rider y nominado al Oscar al mejor actor por El oro de Ulises) o la veterana Patty Duke (ganadora del Oscar a la mejor actriz de reparto por El milagro de Ana Sullivan).</info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>