<item>
<title>Cap.1 - Piloto</title>
<thumbnail>https://cdn4.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/3-medium.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/embed/rmnqdacqdkpmbpme/</link>
<info>El gobernador de Hawai autoriza al oficial de inteligencia de la Marina de los USA Steve McGarret, para reunir a miembros con el objetivo de crear una unidad especial cuya principal misión será capturar al hombre que mató al padre de McGarret.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.2 - Ohana (Familia)</title>
<thumbnail>https://cdn7.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/6-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/eclttfaaketdnqpd/</link>
<info>El equipo trabaja para rescatar a un experto en ordenadores que ha sido capturado por gangsters serbios.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.3 - Malama Ka Aina (Respeto por la Tierra)</title>
<thumbnail>https://cdn4.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/7-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/onqmkfokfsatkscq/</link>
<info>Cuando la guerra entre dos pandillas llega hasta un partido de fútbol en el instituto local, hiriendo de gravedad a varios espectadores y matando al lider de una de las bandas, Five- 0 destapan una extraña asociación entre las bandas de Samoan y los habitantes de la isla.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.4 - Lanakila (Victoria)</title>
<thumbnail>https://cdn3.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/2-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/allobcklooeencpc/</link>
<info>McGarret investiga a un fugitivo que intenta aprovechar una oportunidad para recuperar su dinero.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.5 - Nalowale (Olvidado/Perdido)</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/8-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/ffftrcpesssomkcq/</link>
<info>Una de las hijas del embajador de Filipinas ha sido asesinada y la otra ha desaparecido. La governadora Jamessons pone al equipo de McGarret al mando de la investigación.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.6 - Ko'olauloa (Costa Norte de O'ahu)</title>
<thumbnail>https://cdn7.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/9-medium.jpg?v=3</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/nacmcmrtoblsnfdc/</link>
<info>Cuando el ejecutivo de una importante empresa surfera es asesinado, Kono se ve obligado a rebuscar en su pasado. Mientras tanto el equipo de Five- 0 se sumergen en el mundo del surf de North Shore.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.7 - Ho'apono (Aceptación)</title>
<thumbnail>https://cdn1.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/0-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/klopckmpllbrmddt/</link>
<info>McGarret se verá envuelto en un secuestro en la USS de Missouri. El secuestrador es un ex marine que sufre de un desorden de estrés post traumático y es el principal sospechoso del asesinato de su mujer.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.8 - Mana'o (Confianza)</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/1-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/brdbndlftdcmmnee/</link>
<info>Un luau hawaiano se convierte en una pesadilla cuando el cuertpo de un poli muerto es identificado como el ex compañero de Danny. Five- 0 investigan este asesinato y consiguen averiguar que guarda relación con el cartel de cocaína más poderoso de Hawai.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.9 -  Po'ipu (El Cerco)</title>
<thumbnail>https://cdn5.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/3-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/lasasaeaapttdafq/</link>
<info>El equipo de Five- 0 es asignado para ayudar a detener un complot de asesinato, junto con la ayuda de los ex compañeros de la Marina de McGarret. Pero, ¿está el amigo de McGarret dentro de la conspiración?</info>
</item>
<item>
<title>Cap.10 - Heihei (Carrera)</title>
<thumbnail>https://cdn5.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/4-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/tqpnpdmnfcpdrqrd/</link>
<info>Danny pide ayuda a su exmujer cuando una red de ladrones tratan de apoderarse de un coche blindado sin quedarse con el dinero pero matando a los vigilantes.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.11 - Palekaiko</title>
<thumbnail>https://cdn1.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/5-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/cnlqfoottmateesn/</link>
<info>Dos cazadores van a la caza de un jabalí en el parque de Kahana State y se encuentran con una mujer medio desnuda que corre hacia ellos. McGarrett decide interrogarla, pero lo único que recuerda es que estaba de Luna de miel, en el hotel no hay rastro ni del marido ni de signos de violencia.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.12 - Hana'a'a Makehewa</title>
<thumbnail>https://cdn5.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/6-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/msmmtdldkltlklke/</link>
<info>Se produce el asesinato de un hombre cuyo cuerpo es encontrado arrastrado por la marea, Kono da con el lugar desde donde fue lanzado el cuerpo, que es una zona de lujo. Las cámaras de seguridad recogen que el hombre que mató al señor es el mismo que mató al padre de McGarrett, Victor Hesse.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.13 - Ke Kinohi</title>
<thumbnail>https://cdn2.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/7-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/fqenkpfsdelotobf/</link>
<info>Steve McGarrett se encuentra en su casa dormido cuando unos ladrones entran para robarle, finalmente logran mantenerle inmóvil con una pistola paralizante y robarle la caja de herramientas de su padre. Lo único que recuerda es que uno de los integrantes de la banda es un japonés.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.14 - He Kane Hewa'ole</title>
<thumbnail>https://cdn1.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/8-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/dmmdbdffkadbosop/</link>
<info>Tras una persecución policial el conductor de un automóvil muere, el equipo 5.0 investiga este caso, y descubren que la ex novia de Chin puede ayudarlos.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.15 - Kai e'e</title>
<thumbnail>https://cdn9.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/9/9-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/kqnmrnbbpcakmsoa/</link>
<info>Kono enseña los pasos básicos de surf a Danno en la playa, cuando se produce una alerta de tsunami. El equipo 5.0 se encarga de buscar al doctor Norman Russell, director del centro de alerta de Tsunamis, ya que ha desaparecido misteriosamente.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.16 - E Malama</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/0-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/qdbcfasprsdebsmp/</link>
<info>El último caso del equipo se trata de la única testigo en un caso de asesinato de alto perfil que ha desaparecido. Se la tiene que encontrar y mantener a salvo de aquellos que la quieren muerta.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.17 - Powa Maka Moana</title>
<thumbnail>https://cdn3.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/1-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/adldddpaanqenonn/</link>
<info>El equipo debe hacer frente a los piratas que han tomado un crucero lleno de "spring breakers" para pedir rescate.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.18 - Loa Aloha </title>
<thumbnail>https://cdn4.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/2-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/trecaorlpqldccto/</link>
<info>El equipo debe encontrar a un loco que busca venganza antes de que pueda poner más bombas y matar a más personas. Matt, el hermano Danny está en la ciudad, pero la reunión familiar no es la razón.
</info>
</item>
<item>
<title>Cap.19 - Ne Me'e Laua Na Paio</title>
<thumbnail>https://cdn4.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/3-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/oqmadfbqlocsfnan/</link>
<info>El equipo peina una convención para encontrar al asesino de un fan de ciencia-ficción que fue arrojado por una ventana de gran altura. Un agente de la CIA está interesado en la Yakuza que mató a los padres McGarrett se encuentra en la ciudad para reunirse con Steve.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.20 - Ma Ke Kahakai</title>
<thumbnail>	https://cdn1.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/4-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/kpsqsceppdeansra/</link>
<info>Steve y Danny se tropiezan con un caso de homicidio. Mientras tanto, Chin Ho visita a su tía moribunda, Kono termina sabiendo lo que realmente sucede conChin Ho y la policía de Honolulu.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.21 - Ho'opa'i</title>
<thumbnail>https://cdn7.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/4-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/bknnknpfsnbqolma/</link>
<info>El equipo de Hawai debe intervenir cuando un detective de policía de Nueva York va en busca de venganza contra un asesino.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.22 - Ho'ohuli Na'au</title>
<thumbnail>https://cdn3.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/0/8/5-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/snbfrmdppsbnlbqr/</link>
<info>Un fotógrafo de renombre ha sido asesinado y Danny cree que este caso puede ser el mejor hasta ahora cuando tiene que hablar con los modelos.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.23 - Ua Hiki Mai Kapalena Pau</title>
<thumbnail>https://cdn4.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/5-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/qklpfmocsqkecrnd/</link>
<info>El agente de información Kaye ayuda al equipo de Hawai a capturar Wo-Fat, pero antes de que puedan actuar Danny queda expuesto a una sustancia química letal.</info>
</item>
<item>
<title>Cap.24 - Oia'i'o</title>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/episode/4/6/6/1/0/6-medium.jpg?v=1</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://streamango.com/f/raflcfafpkpbdmsa/</link>
<info>McGarrett y su equipo se acercan al criminal más temido, Wo Fat toma represalias contra el equipo de Hawai y sin la ayuda del gobernador el enfrentamiento entre McGarrett y Wo Fat podría significar el final de Hawai.</info>
</item>